勇武效益越來越低，不割但應該轉 form

和理非邊有資格割勇武。
但係依家傷嘅傷，被捕嘅被補，走佬嘅走佬。
和理非應該補位。眼見勇武效益越來越低，應該要轉 form。雖然勇武剎停咗修例，但係戰術要 be water，戰略都要 be water。勇武係手段，但係唔可以迷信勇武。將抗爭溶入生活可能係一個出路。

1. 黃色經濟圈
2. 地區遊行 (近排少攪咗 ?)，可以攪埋地區議題，e.g. 勿摸活家禽嗰類
3. 放影會 (區議員配合 ?)

仲有無？
一路走來都係成日諗新計新橋。但係勇武效益下降之後就頹咗？仲有無多啲和理非節目？

1/10

2/10

和你shop
就係唔夠人先要勇武
夠多人就shop得爆

3/10

從來個問題都係, 武裝度不足

4/10

和你lunch一路搞

應該點做呢

要進化嘅係「和理非」
以前要衝可以話自己係「和理非」所以企後
依加要和理非又話勇武地下化就得
經濟攬炒？
SOGO感謝祭？ 和你展？ 商場？
甚至乎係真罷工
依加係靜靜地咁 輸

Agree
和理非要做多d

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

其實如果每人每日花1小時做下文宣已經好好多

和你LUNCH果時做野

一日和理非唔變勇武，一日都贏唔到

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

3真係可以大搞. 而家民主陣營牢牢掌握區議會, 要長期搞呢類活動根本上係毫無難度, 而放映會基本上係等於有聲有畫版既連儂牆, 更容易吸引人睇. 而議員搞既活動, 可以攞正牌聚人, 有效減低藍屍曱甴搞事既機會. 搞得多既話, D藍屍廢老無論行出行入又好, 落樓下打躉又好, 不斷令佢地潛移默化咁被吸收呢D資訊, 隨時可以反洗腦

和你展又無

周梓樂悼念會又無